覺唔覺支那最on9既文化係唔熟都要扮熟

結婚/滿月/壽酒，屌你老母請班十年唔見一次所謂親戚，浪費錢浪費時間，弱撚智

拜年，又係去見d十年唔見一次既所謂親戚講句恭喜發財，我最想講既係屌你老母，返支那拜仲撚戇鳩

吔屎啦